［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（188）

長假期後就要開post了
各位zombine好

老姆早晨

我之前公司, 一個月係櫃台起碼入80-100張票

早知拎鳩哂獅子d票 入撚死佢

update完, 快樂搵工

轉啦.

重要用錯字 又柒左pack

中環既工點睇

lunch = 50+

帶飯日日賺

btw間間都寫要immediate availalbe

睇錢做人既姐 唔係咩

中環間間都做狗呀親
不過可以放工去LKF

唔immediate咁係咪唔請啊

1仔

你地慢慢等個裸辭既fit馬啦

成日都覺得好on9 要immediate 但裸辭又會問你呢個月做乜鳩 心諗你又要請有經驗一埋位就開波咁

時間成本 lunch成本 本身搵萬2 去到中環搵萬4 但車費
車程 休息時間 lunch錢 七除八扣 隨時搵多左 但每月可用錢係一樣

無萬六中環番工準備日日帶飯

1仔就睇得通透.
當然搵近屋企, 人工又加左既工啦.

- immediate
- willing to work overtime
- able to work under pressure
- meet tight deadlines

個底sal高左之後再加人工/再跳就唔同

必要4個重點.

佢上面講既情況都應該要番高果份 for 下次轉工叫價啦

所以咪睇你覺得值唔值囉.

叫多2k 為未來升8k
定搵份近既加1.5k.

早

失眠訓唔到，又要搵工，無從入手

btw轉工target加幾多%人工

再搵唔到就可以唔洗搵 一定剩番哂d 西工

有無抽學園機, 好似好撚伏

咁都有個負皮

伏到仆街大家唔好抽，我已抽

緊係抽幽遊白書, 諗埋課唔課黎抽雷禪
用左幾隻限換左藏馬

免費個抽中左不動明王, 一睇廢到仆街, 主動技廢, 隊長技廢, 覺醒廢, 但係6星

你做下廢青先啦, 去埋旅行再搵

幽助SS級, 換左兩隻

啱啱完interview 本日工作排程已完

過海返工真係隨時倒扣人工, 仲要計埋精神損失

30% 我覺得正常.

見到幾份都幾吸引
但中環

apply左份tst

中環返工真係不了

日日搭咁耐車真係好撚晒精神

我5星炸，即刻賣左

想去，但係仲諗緊

返過一年柴灣, 個排日日真係得返工放工
放工都唔想出街玩

多人到ON9

真係好撚廢, 點解9ho自己既野可以廢到咁
合作反而勁咁多

咪臭係，唔明佢諗咩

自己D野廢到仆街, 降臨寵又廢, 刷既價值都無, 而且而家發展到要升20技, 痴撚線

過海車費唔是貴啲嗎 ?

大西北出TST好似都18蚊左右

tst15.1 中環20.8

見到已經唔打放棄左
好想佢同JOJO合作

TST好啲啦咁，不過一樣塞到仆街

如果D野有用我都唔介意刷下, 但降臨寵真係廢到仆街, 根本無一隻有用
拎出黎打到機既隊100%係抽蛋寵

心理上都係鍾意tst多d
但中環多工好多

btw西九龍又點睇
好多利豐爪牙同保安公司

打嘅全部都係進化料

西九同TST差唔多, 你有車直接去到咪得

前排好似有個post好多LF員工屌好閪

廢事打，每日入一入就算

真心唔明點解D野可以全部無用
隔離彈珠D降臨寵真係可以拎出黎打機, PAD全部打黎係進化用, 仲夠膽SET要升廿技

有車到咪去囉

好似隻宙斯打冇先制嘅關都OK

升廿技真係你玩埋我嗰份

100個降臨咪得1, 2隻有用
其他98個全部只係入去R完一石就可以BYEBYE

東九龍就有直車都不了 嚴重不了

有無人用過klook

東九龍其實有D乜野

係

塞車是你的日常

東九龍要過屯公, 荃灣路, 農場道

公司係邊, 某程度代表公司嘅實力 , 背景

前排先日日經歷

用過佢隻蛋

未, 不過用過類似既service.

岩岩想去klook到買火車證
佢reg咁兒戲既, 入email同pwd就當reg左, email認證都無

原來沒有

work 咪得囉, 反正偷你 account 都無咩用 ?

真心唔知做乜鳩, 仲要升廿幾三十下
個定位又好ON9, 佢SET到好難打, 你打得贏刷得到滿技既話根本就唔駛升佢, 而新手就打唔贏

而家試緊買

所以唔會刷,拎石算

不過我睇過佢其他 service , 印像中都幾廢 , 自己直接搵都可以平過佢

係.. 有D DAY TOUR 你自己PLAN會好過佢.

我都係想買火車證咋, 貪佢可以上網買
EGL要我去分行買, 仲貴佢廿蚊

先11點半

我上次睇完都係無咩信心, 直接上網係日本火車站買算

我本身想EGL買既, 但佢要我去分行俾錢, 好懶唔想行
官網而家對7.4算

你幾時又去

唔係今個月咩

係咩原來講過
唔記得左

下星期呀
本身食正左櫻花個開花期
屌你老母突然打風又熱左, 早左成個星期開
可能去到睇樹枝

寫寫下excel 就一個鐘

影枯枝落葉

我上LIHKG上左1個鐘

上年去落雨
希望今年唔好又FAIL

屌太遲買, klook最早可以book既日期係12號, 我11號要用
咁唯有lunch落EGL買

taobao time

差一日

早知前幾日整, 好懶拖拖下無左回事

好撚ON9 EGL個網最早只可以揀13號
我打去問佢, 佢又話可以買到11號, 叫我落分行

有早知姆克兒啦

EGL好柒遠啊係銀行中心

又淘左近500蚊

有咩好淘

買衫

我......
淘左2千幾, 黎緊又要2千幾.

好肚餓, 仲未lunch

衫褲襪 食玩

開左怪物彈珠

冇乜興趣, 但有account得閒login

me 要搬屋呀.

想問呢度有冇 java 狗 ?

刷到個首抽, 得閒同FRD玩下ONLY

淘寶是你的好伙伴

而家要淘傢私

嘩屌 紅日過後運輸署條隊排到出門口

同我連機
我都岩岩玩 30日左右

有咩 ide 好用 , eclipse ? netbeans ? 有冇咩分別 ?

我玩左三日, 刷左マナ起手

用緊eclipse
成撚日hang機

eclipse 真係唔掂.
我個FYP都係用佢做.

日版？
我玩台版

咁唔關事, 係寫FYP 條友廢唧

日版ofcoz

我啲fd全部玩台版
話說我儲咗200幾粒石想抽女神
點知佢出咗3隻木天

早晨

是但玩住先, down 緊 eclipse .........

日版一齊玩？

話晒我都拎個B+

無心啊大佬

發覺英國紅個款九巴好好坐

逼人寒背

我又唔會喎
借問聲閣下幾高

咁既設計喎大佬
佢換左頭枕算好啲，之前全部係好似上圖關愛座咁，勁唔舒服

我覺得ok啊
唔知喺唔喺以前成日撘長途車
依家好咗啲已經覺得好舒服

我刷左兩日先出到mana
中間出過好多木天同潘朵拉

我連邊隻值得抽都唔知

mana 潘朵拉 莫札特

我撐你啊譚仔
張凳夠硬好腰好腎

得閒再研究

強制性好腰好腎

廢青唔使返工有咩做?

呢款巴士關愛坐闊左, 後面D位窄左

唔駛太認真, 都係得閒玩下
一定唔會課落去

上層呢

台版岩岩完咗七大罪合作
我新ac抽到齊set

同後面個啲位一樣

有無人玩過sd高達online?

冇，搵班FD玩又扮忙，其實係同第二個朋友圈玩
去旅行都要諗下去咩地方玩好

而家就係好無聊咁開youtube上連登閂左個網又再開，不停重覆，好撚悶

ME，甩刀打遍天下無敵手

淨係覺得頂前左你，好唔舒服，舊一代有巴士仔個樣既座位叫好少少

玩左3日

48蚊 回憶下

洗首抽洗到無心機

差D想放棄時又刷到
刷到咪同朋友一齊玩下, 佢地本身玩左幾年

呢隻爆技有光盾好狗，要實彈先打得入

nu

原來打完成個4月任務LV1~10係一粒石都無送

一至日都返工.
紅日都返8:45 ,DKLM

打1-10+赫拉, 普通地下城一group就有一石

用酒精pack抹moon真係好清爽

on99 打咁撚多野先得2石

打錯, 1-3+赫拉, 然後綠色一Set, 藍色一set

好心佢啦, D降臨廢到無人打, 用呢D方法迫你打下, 但送D野又廢

PAD送石真係好少

送垃圾打都廢事

計計下減埋d未找既演唱會飛/旅行數今個月都唔係剩好多錢用

放返晒啲飛出黎咪有錢洗囉

原價收

貌似已燶 好多人放企位
but我係今個月零用錢冇預咁多消費
要來緊月份填一填

轉工賺多d就有多d錢使

大家的衣櫃換季未

換了

每次打機啲人一鬧交就整輸佢真係心都涼

唔洗換 冬天同夏天入面著嘅都一樣
只喺冬天多條褸

無衫

citibank 又要payme玩, 大家記得玩呀

春夏裝要出動了

小背心熱褲

濕疹朋友最慘..

@A巴, 我搞咗大半日, 終於用到個 3rd party 嘅 package

夏天為大地帶來象腿

你咁講老姆
你死啦

成間公司都無靚女 今日有個新既hr 都係唔靚女

望望下就靚嫁啦

唔係話老姆，係出街見到姐

俾隻貓插爆塊面

又打交，次次都豬

渣ga

扮工post已死

個個都唔洗返工....扮唔到工...

仲未搵到工？

等我搞旺個場先.

其實人地請 我唔想做

屌

返埋今日, 聽日方加

個個都係啦.

過左上星期搶飛潮之後
遲來的holiday mood

yes, 就係個個都放先開心, 普天同慶, 星期五好想射波

我屌你呀阿蛆一返黎tm就追我做野
尋日又唔見你醒起要追

阿姐唔係度追俾邊個睇

聽日拜山, 等於無左成日

係 又要早起身
同返工一樣

原來聽日係清明.... 而家先知~

好掛住之前個復活節假

成功爭取唔使拜山

唔洗拜, 同方加一樣

復活節嗰陣拜左，正日拜勁多人

難忍咁快搵到，教下我

方一日同冇方一樣啦

咁聽日就可以搵d燒蜆活動

訓醒都冇半日啦

不要說了

有野都唔想做...

下半日燒蜆囉

成枱都係

最尾都係變左訓全日

花姐係唔係到，有野請教

好想搵野做

訓醒都3點
食飽都4點
攤下又6點
又食夜晚啦

holiday mood爆燈

開完會杯仔上線啦

點解要走來走去

又裝飾下份cv先

係咪下星期就去

我都唔記得整

係啊

我都諗住去
但係唔識好多日文驚去到成碌蕉咁

但一返工又happy friday了

老細叫我催啲大粒交嘢

happy every day

有人問我 我就會講 但是無人來

係呀 一樣咁柒

每日send一兩份工

我都試過好多次，冇人理

唔記得寫current salary 添

仲諗緊搵咩好，冇方向
唔通又行返TA條垃圾路係到HEA

諗緊寫唔寫好

事但啦

每次講搵工都比人負皮，CLS

邊個mon住你

唔知，不過好小學雞囉，搵工係人都經歷架啦

根本無咩關係
不過識日文係會好玩好多

上次去韓國係到講THIS THIS THIS，好似叫SUBWAY食咁
明明去過唔少都驚，去秦國又係

日本正常唔識日文都係this this this
差唔多咋

我做咩都係this this this

無問題啦
不過有時食野買野, 識日文係會好D既

就係驚食野買野卡關
去大阪

通常食野有餐牌, 你指落去就得
不過成日都會追問你要唔要野飲之類個D就執生

唔會卡關嫁
全部this this this再舉你要幾多咪得

大阪都有成年無去過

一陣餐餐飲可樂

我係好驚青既人黎

諗緊大阪之後廣島尾道

日日beer

餐牌冇英文我真係碌蕉

日日飲酒好傷架，嗰陣韓國成日燒酒兩杯，真係人間地獄

有圖架

咁就唔驚既，又有GOOGLE MAP行路
跟住就諗行程，仲要訂機票酒店

你一條撚去呀⋯⋯

好快搞掂啦

不過大阪如果唔去京都個D既話好撚悶

多香港人多到好似去旺角咁

去8日可以搞咩？？
奈良屌鹿閪 環球 大阪城
行程好難諗

心齋橋真係要blacklist
除非你第一次去, 如果唔係唔好再去

USJ排單人毒撚隊勁快
睇你鍾意睇咩, 大自然咪京都嵐山個D, 你去過未

大阪未...請教

唔鍾意大阪

8日就可以去遠D

together

諗緊玩咩，最想去環球影城

我知，全部香港人

東京神室町

我當年既行程

大阪除非你搭凌晨機, 唔係第一日應該得半日
第一日都係鳩HEA下食個飯算

第二日 黑門市場 心齋橋 美國村 難波 梅田
第三日 USJ
第四日 京都
第五日 奈良 嵐山
第六日 黑門市場 大阪城

十年前

第一次去可以去一次既, 之後你就會知自己仲會唔會有下次

係唔會有下次

個個打卡

USJ有毒撚隊排咁正

去食法國菜, 好撚好食又平
個時推薦左俾於B

我都未去過大阪

有啊, 排單人隊快好撚多
不過你都係買PASS好d

多人到街都唔想行 拿拿林行左wego果d就閃

認真心齋橋真係特別迫
新宿原宿個D都唔會咁

聽日香港成人展，乜原來有架

我唔會再坐夜機 早上到個陣喪屍咁

屌⋯⋯有咩女女

好撚好食
又平痴線

睇相都覺得迫

睇黎毒撚都唔輸蝕

香港成人展會有咩睇

諗住試史上最伏既金龍

真心好食, 下次去有機會都要再食

以前做過炒散
我覺得冇乜野睇

於B成人展

真係冇，垃圾過台灣
我淨係識友田彩也香

抱住試伏既心態去就OK

邊到

香港搞呢D一定唔會有野睇啦

去台灣嗰個都冇咁嬲

真係搞乜都輸俾人

早有聽聞好難食，但點都要試下

有日同人拎住張list黎對都冇個識
都唔知是咪扮唔識

碌落啲睇CAP水到痴線，我去日本睇仲好啦

真係淨係識一個
S1/SOD一個都冇，咁叫成人展

俺のフレンチ

鵝肝牛扒好食到仆街, 而且唔知點解好平

冇介紹錯

洗唔洗BOOK

去日本食法國菜好似好ON9, 但真係堅好食, 最重要係平

要BOOK, 不過而家好似有得WEB BOOK

上年遞信最後留低左
一陣晏晝遞信 比d火我

如果打電話約我都唔知點約好

成日去啲地方唔食當地野，上次去韓國食中菜，台灣食日本野

叫白金秘書BOOK

龜仔又轉工啊

邊個

10K畢直夠唔夠做

唔知你會買幾多野, 但10K應該係豪遊

裸辭番屋養生

上次台灣撞正暑假洗左我勁多錢
原來唔洗咁多既，不過貴在機票酒店

台灣洗咁多錢感覺好唔抵

台灣使費頂盡2000

台灣使費真係好平

友田...我岩喎

差不多
如果台中/南仲少啲

撞正暑假冇計，個FD又ON99，搞到洗多左
我單機洗好少

台南真係超級平

淨係玩過人中之龍所以識

住APA

都係揀其他算

點解？？

APA好貴

4-500晚

我睇要15000羊

加埋姐

睇APA個網冇咁平

USJ咁多過山車

APA唔平架, 咁既價位不如住間方便D

諗緊有邊間

住邊頭啊, 其實幾時去

成人酒店啦

下星期啦，心動不如行動
住難波好唔好

好....方便呀
咁快去

唔玩呢啲啦

打鐵趁熱

去大阪就直撲京都算

見到Monster Hunter The Real影相真係笑左出聲，唔知點解覺得好膠

住溫泉旅館

住開梅田

幾號至幾號, 我又搵下先

認真如果你接受到既話 love hotel 真係幾平

只係過夜 ? 咪要拎住啲行理週圍走囉 ?

我知係平，但係想正正常常咁住

可以單人住loveho架咩

9-13，定加多兩日

加多條撚一齊去

可以啊

真係周圍都幾貴
太遲

有冇食催情朱古力

屌，唔係掛

難忍好熟，肯定兩碌棍一齊住又食朱古力

唔好再遲d

500蚊一晚都幾難

月尾都算啦
下禮拜

冇計啦本身冇諗過

你自己有無搵到D咩心水

一係唔好住D熱門區

係咪要睇你之前擺個日文網搵
點先算唔熱門

我之前擺過D乜野

你揀嗰兩間野擺左個網

jalan啊

樂天OK呀, 可以睇下

點樣可以令主人唔咬我

係咪咁揀梅田嗰啲，冇漢字就睇唔明

以為韓國個樂天

調教

男人老狗唔怕咪住膠囊/guest house囉

住過呢間

其實你budget幾多

去沖繩食麵

所有野加埋10K內，最多都係買下衫

呢間好撚平又唔算遠, 係東梅田

apa

要平真係膠囊

已完售

我煩到佢宜家唔黎咬我

好撚細

要平係咁 你都沒乜選擇了

點煩 請教
還佢拖會追住咬...

獄友 今晚通唔通櫃

想一齊通

好似老母咁瘋狂哦佢
但佢肚餓都會走黎咬我
還拖冇用啦佢當同你玩咋

搵個主人咬下我可以嗎~~

執

諗緊

同佢講道理

你試下咬返佢轉頭囉 一係打下佢
佢地咬人真係好撚痛

爸爸仲未被主人選中咩

可能主人選中左女女

仔~~~~~ long time ~~~

打佢還拖....
咬佢好似唔痛咁...
似同佢佢玩
要搵女女同佢玩（可惜佢係太監 ）

1仔咁耐唔出現去左邊....

cow女

狗女 ?

我都兩隻貓呀
其中一隻之前都係狂咬我
係我煩完之後先好左啲

自從學識做狗就唔上水了

難忍寂寞了

唔上定唔敢上 ?

HAPPY FRIDAY ~~~~ 好野聽日又放假~

點解唔敢上

這是秘密

銀河唯一的秘密

遞左信喇 講左咁耐真係要走喇

咪又心軟啊

今次唔會喇真係身心俱疲
做陣廢青先

突然間咁多人走....
歡迎加入廢青集團

一直睇緊有咩玩

你唔是有工開喇咩 ?

未呀⋯⋯其實一路見緊工
人地係請但我唔想做
個環境

一無返工 即刻肥....

本身唔係都...

我係返左工先肥.

難忍本身都...

係.....本身都肥...
但係無返工..無得懶人多屎尿...積左D宿便...
個肚脹脹地

去冰島是咪要預20k

2日?

睇極光呀

一日要用10k

我去冰島一星期我預40K一個人. 不過我會加挪威

咁要思考下轉地方

無人理我依個死肥仔
連登無愛

JM9

20k 去北歐四國啦. 夠晒.

咁nz又是咪要20k

我要刷存在感

主人係我張床到訓左

zzzz

感情台大把

放假啦

幹

磅個重竟然輕過上年，不過咁做廢青法好快又回升

假象

唔好羨慕我

日本地鐵真係睇撚死人

返工

整痕身enJoy卡係咪一定要揀咩白金卡

有冇人特登留番說話今日要同我講 ????

我愛你

都係黑色個張姐 唔係咩

好似有張紅色的

上網申請得黑色張卡揀
消費/信用又點搞，信用卡個額係咪大啲，消費卡睇佢話成張八達通咁

我張白金係紅色不過多咗platinum隻字
真係好撚兒戲

初初用批幾萬 之後用左半年升到9萬
唔敢look

唔咩敢碌 又唔係唔使還

碌完無錢還

佢而家係黑底白銀字寫白金卡
其實有冇分別

批到20K比我已經夠

學生年代都10k

我張citi一黎就俾28k我安份守己用左3年都仲係28k

68 + 68

諗緊匯豐開個account儲錢用
明時使就用痕身

又要幹活了

唔夠瞓, 今日唔想郁

Joson

好似好爽咁

嗰時我連入息證明都無俾

係呀。萬寧/惠康都有discount

有幾可買得多

其實而家真係唔知點咁
住來:
痕身(主要);
中銀(得個擺字,無錢);
Citi(嗰時申請學生卡俾埋我,又係封塵)

信用卡: enjoy; 大貓; 東亞(Alumni)

大貓成日叫人申請張銀聯雙幣

其實得少少錢就事但啦

戶口
big cat (主要)
中銀 (儲蓄)

信用卡
citi (主要)
東亞JCB (日本網購用)
痕身 (辣殺)
建行 (辣殺)

早呀

戶口
HSBC (主要)
Hang Seng (儲蓄)

信用卡
HSBC VS (主要)
AE x3 (日本網購用)

點解要出3張AE

Bluecash
Cathy
Platinum

花姐

HSBC VS

想開多張東亞買演唱會飛
同埋CUT痕身&建行

痕生我都想cut

有冇得唔打去CS講CUT卡

我張痕生卡仲分緊期，之後先cut

搭單問，如果想cut戶口係咪打去CS?

都無

大家搵工除左上jobsdb之外仲會去咩網搵

公司Intranet>Circulars>Human Resources Division>Vacancies Circular

港媽勇武掘復活蛋似打仗 網民：沙塵滾滾似伊拉克

開Linkedin比人搵

咁即係整唔整痕身好，就咁visa定enjoy visa

花姐有野請教你

係？

踏上 quit工這條路 收工冇煩惱

我都想quit

盛行呀？

TG OJ？私人野

門口狗

我冇左TG....

唔撚係掛，裝返囉
有問題想問

老姆help

係度問啦 最多我扮睇唔到

係度問唔得？私人得咁緊要？

咪又係嗰樣野

你問野花我點help你啊

皮膚？

自卑

有誠意就放低電話啦

係呀

屌你都係女人實有心得架啦

yahoo拍賣咩

咁你就係度問啦

而家點呀？嚴重左定？

我自己都唔知，同埋天氣轉左用唔到俄羅納英，你之前講嗰隻邊到買架

屌你皮膚問題有咩咁老尷

你講洗面？護膚？mask？

青年暗瘡問題咋

屌好困擾架，你冇梗係唔緊要啦

咁嚴重唔去睇醫生?

好似咩haba護膚定咩

睇過，又貴又唔掂
以前明明一粒都冇

屌你啦我搽左成年A酸啦

銅鑼灣SOGO

HABA，佢支美白去印幾好，至於護膚果支油，唔知你男仔用唔用得慣，你最好去試下。

之前睇過，3K一次，睇左兩次唔睇，垃圾呃錢
有冇邊間推薦

鬥差大會？

去中環睇過完全冇效，慘被騙

用公司醫療卡睇左
$50一次

廿幾歲人 有咩係而家唔做 遲d冇得做？
唔想浪費裸辭後既青春

咁遠

流浪？
環島單車遊？

我爆緊果陣用俄羅那英膏

停用護膚品我都有試過，停用護膚品係唔錯，不過係咁出油，同埋膚色好暗啞，多左好多粉刺。

忍唔住都係用返護膚品

心入面好想係歐洲流浪 每日係唔同街邊唱歌賺旅費
但實際我好怕一個人出街 英文又唔多叻 又細膽 自己一個過到去應該um春咁

台灣環島有諗過 但聽完同事share佢d經驗就發覺唔係想像中咁簡單

你最驚邊樣就去做邊樣啦

咁先唔會浪費你裸辭後既青春

咁姐係點，媽呀我好亂

決定怒屌痕身enjoy

每個人對自己皮膚都有唔同既做法，
睇你中意，同埋覺得邊個方法岩自己多啲咁

公廁卡

咩都唔用. 用清水only.

我忍唔到

其實呢兩樣真係我最想做既野黎
真心考慮下r下fd睇下實唔實行到
我1個人真心唔得

都要你fd子都有咁多時間先得

我d fd個個都浪子黎
冇咁多錢就真

環島好平，同埋C9車都踩到啦
一個人怕咩

都唔知有冇好到，自己分唔到

海外用唔用到，淨係想整黎係外國買野

checkpoint to checkpoint成百k路喎 真係咁易？
我踩60k番到屋都攤攤腰 仲要十日連續踩

出面做乜好似打到黎咁既天氣

朝早明明有太陽

踩到攰咪就近訓一晚青年宿舍
我都諗住去，不過唔會狂追

玩手機版PUBG差唔多場場食雞，打發時間一流

我男朋友都係一個人去環島踩單車尋找人生意義

用到，計返個匯率同手續費

老姆有冇試過用咩DR.WO果隻杏仁酸？

我都諗過去踩，不過未做資料搜集，最重要緊係搵個台妹一齊踩

揀信用卡定消費卡

消費卡我真係唔知

睇佢話消費係入幾多用幾多，咁姐係揀信用啦

有啊 但感覺不太明顯

我朋友瘋狂推介我去試

我聽到個酸字就驚唔敢試呀

如果有印淡唔淡到，凹凸印果啲，

可唔可以details講下

留名學野

入幾多用幾多即係debit卡啦

咪啦

點解唔申請其他，痕生真係公廁卡來

dbs子華神卡啦
有兩張飛送呀

冇戶口都整到咩

你個冇戶口係指冇番工冇糧出定冇dbs戶口先
張卡上網apply完一陣就寄過黎喇喎

屌點解我仲未有卡

DBS戶口

屌，我申請左AEON張海賊王，而家email都冇封

幾個星期走唔甩既我誇張左
apply左幾耐先 我上年搞 記得好似唔太耐

話說舊公司話今日入票，岩岩問佢又唔覆，肯定未入

唔洗架

但係而家失業

好似差唔多一個月

自求多福啦咁

應該太多人申請拎兩張飛

佢張卡其實都冇乜用

i am finally back.

要打埋公司啲野咁麻煩

A酸/杏仁酸是咁的
唔好聽到「酸」就驚會腐蝕皮膚
佢地個原理都係加速皮膚代謝嘔晒D深層粉刺暗瘡出黎
我自己初時搽A酸就覺得塊臉巨油 瘋狂噴油
然後就爆了不少瘡 爆完就冇再點爆了

凹凸洞唔使諗透過保養品解決了
最有效係做飛梭雷射打爛晒皮層令佢重生
(但效果仍然有限 )

印呢就睇下係紅印定黑印了
紅印係由於皮膚發炎血管增生形成
黑印就係黑色素累積

兩樣野最佳處理方法係「等」, 輔以保養品
我有用喜療疤同美白產品
但都係要等...皮膚每28日先更新一次
基本你搽乜都要等28日先會見到效

其實杏仁酸會唔會臭？

上次我係萬寧諗住試下，之後推開左一聞~ 嗚呀~ 好大陣味。

唔知道佢係因為擺耐左所以先係有果陣味，定因為本身佢就係果陣味。

黑印我係食美白產品，我唔知我塊面果啲算紅印定泛紅，好難退。

凹凸我都知係打爛啲皮膚重生，除此以外真係無其他辦法？

睇到好絕望

杏仁酸真係打開就有陣味的 形容唔到係咩味
凹凸洞係冇得救的, 所以千萬不要亂擠暗瘡

做好預防措施盡量唔好出暗瘡就最好

想怒屌都屌唔到，咁多野搞

人生已完

試下睇醫生先啦

咁我唔用杏仁酸

老姆，紅印/泛紅有冇咩方法？

搵到份工穩定收入先啦
我到而家都未搵，做廢青太舒服

紅印都係等 我都未諗到
注意防曬

做左一個月你就會開始淆.

零防曬既花姐

海外簽帳 hsbc visa signature最高可以回5.6%

咁咪成個黑妹咁?

試過啦，3個月頹廢到爆

又報下地鐵車長先

A巴

消費類別要揀海外先有5.6%
如果唔係得3.6%

手續費1.95%
自己計

彈珠又幾難玩, 好難刷

手續費算低？

除左銀聯張張都係1.95%, 呢到講緊日本

我以為都係2.X%

銀聯係咪有分信用卡mode同debit card mode？
咁手續費會唔會唔同？匯率會唔會唔同？

credit crad 同debit card間間銀行都有
匯率都係睇銀行

多謝A巴解答

都係搵到工先搞張卡

又睇咩醫生

冇公司醫卡我真係唔敢睇醫生

仲有冇位，入黎痴張卡

我無公司醫卡 今個月都睇左兩次 貴到

睇醫生真心貴

睇皮膚簡直係燒錢

唔想理，但每次照鏡

做咩....塊面

是日長週.

返半日姐.

要早起

係唔係都要早起架啦.

本身瞓到黃朝百晏

趕時間去鑽石山

訓到黃朝百晏

瞓到水腫

凍到醒左

廢青生活...日日訓到4點

In linux we 7
利申：普通19 end user

岩先開PS4諗住搵你玩，唔見你上

點呀..大佬

食野呀

難忍打機啦

一齊逃獄好玩架，老姆咁夜
岩先整左兩個撈麵

咁好胃口

係，我一唔返工做廢青就會咁，晚晚撈麵宵夜再加野飲，有時仲會自己試整甜品
所以都話好快體重會上返去

星期日真係唔應該出街，好多人

9UP話有OFFER 拒絕左Interview 再APPLY過係咪好ON9

我知我遲到啦

多謝

可能冇人記得你呢

打錯字唔洗咁激動，戴左con唔慣呀睇唔清楚

點解會揀星期日踩車，死on9

同女女去就唔好咁啦

謝

好耐冇踩炒炒地，落斜淆底

1/10路程都未到

其實我已經Send多次
但預左無回音 就算有 印象都唔會好

踩完屎忽又痛腳又攰

一日見咁多人，點會特別記起你，定係你好靚仔

各位早

咁鬼早呀你

係公司恰緊眼訓... 點算

早晨大師

埋位

沖麥皮食早餐

埋位

俾阿姐屌完食早餐

你兩個都咁早

TG係咪收左皮

假設無人拎走/裝走
點先可以一日用到一支

忽忽地

沖水飲

冇事了

新玩法

諗多左.

以早兩日嘅速度,6枝都只係用到一個禮拜

又星期一, 又返工, 日復日, 年復年

踩完車痛到訓唔到，屎忽同腳十級痛楚，架車好垃圾
而家準備出去銀行整野

好撚眼訓.

blue Monday

琴日抹屋抹左半日...

做乜咁好心機做家務

呢個時間銀行都咁多人，以前明明得幾個

睇不岩 下午再上JOBSDB

生左好大粒飛滋, 好痛啊我屌

查藥啦.

買定租

用鹽拿拿佢

要粗鹽 !!

口健樂

公司 IT 會 check 到, report 比你啲老細聽

痛到仆街. 不過好快好返.

remote左返家
btw我用jobsdb天經地義啊

一日淨係拎到10k，屌浪費我時間

你去返發卡行ATM係可以拎over 10k.

我照用

中銀卡係佢atm一日最多10k

谷9氣去剪頭毛算，反正都出左黎

連放咁多日之後 冇乜番工狀態

唔放都冇狀態架啦

100分

咁咪去銀行拎

邊珒剪頭毛好

10k

就係去左見到排到出門口

佢部機話係可以拎18K，我打完銀碼話我最多拎10K
DLLM唔鬼搞，而家開始每次拎錢係中銀拎算

打左過去話師傅今日放假，返屋企算

係咪你set左每日提款額/海外提款額啊

忙過返工

想試下剪TST日本人開個D

乜都冇整過

飛輪海頭，日本仔啲頭我覺得好長，有個FD係山下智久頭睇到都覺得熱

順帶一問PAD咩活動

PAD而家有ON9 RANKING

剪完自己GEL唔返

rich gay

好貴咩
你地女人整頭唔是仲貴?

你都冇野做,咪排下

男人剪個毛幾銀

好似要4, 5百

見上網有人講都係每日10k
心諗touchwood突然要萬幾蚊救命咪仆街

嘩.
我剪88

我剪開200內，除非要染頭毛

不了，同班呀婆排隊會燥

佢仲係要求婚大作戰山下智久頭

屋邨$79
仲有60蚊鳩剪不過一定柒

如果真係剪得好睇我唔介意俾

呢排你地身邊有冇啲人感冒得好重下, 好似就死就死咁 ?

$99

我成日都大包圍咁訂 死未

係架，排高櫃檯又多人，ATM拎得咁少，你話每次10K不設上限我都可以狂排隊，而家咁樣要我每日拎10K，都係唔搞算

$79
聽講慈雲山$30

真係要的起心肝搵工了，唔可以再咁落去

未感冒得好重 但就死算唔算

幾日姐

唔算

裸辭喇你~

我
重感冒好唔到但日日要返工 已射左一兩日波
再射啲野做唔哂

新人日日條條fing

接近十日啦，乜類型都要搵下

咁等佢再病得勁d再report
唔裸辭啊

我剪係200-300

你咁做實俾我阿姐屌到開花

我公司多人 用得好快 同埋呀姐唔會點理

新人表示 琴日做功課做到5點自訓 成朝都無做過野
家陣重係廁所睇緊漫畫
阿蛆al

我公司好少人，我阿姐好中意理

我見人病到塊面好黑咁

難為扮開工既我今日專心辦左工一朝早

成朝係到睇新聞

病到印堂發黑咁大件事

我都好想放假 屌 要等位 餓死我喇

今日食扑野家都好.

已經諗埋撚處食咩

雞飯

睇返自己跳傘啲片好想再去

IFC歡迎你

不了，係都財經台班ching先

睇睇下啲工訓左

遞信後一個月真係好難捱

去完旅行返來輪到我挨

公司凍到開暖風機

龜仔

今晚9點就訓得.

so early?

集思廣益，
consultant想係我收工後15分鐘同我係電話interview，
我應該匿去邊度做interview好？

我又番黎喇

飛左個八婆未?

收工走人是但搵個位坐低

琴日玩左一日. 好眼訓...

starbucks, 比佢聽下D jazz聲, 生活品味出晒來

邊度會有人理你丫. btw. 你搵recruitment agent ?

愉快一齊中

已經唔記得發生咩事 但最近點

而家starfucks會播Jazz咁高檔?

請善用起底功能
仲話愉快

15分鐘可以搵到咩地方坐低？

附近得一間吵死人既pacific coffee

對呀對呀

點知你公司附近有咩

就算好睬佢夠靜，咁咪俾啲staff聽到我啲幼稚園都不如既英文

一齊番

中銀個戶口都幾年無郁過
早排話我再無transaction就列為不動戶

愉快丫嘛
你鍾意食屎丫嘛
慢慢

唔係不嬲都有嫁咩?

會點架

杯哥

嘩屌含埋

N年前龜仔蒲呢度個時已經有啦

飲水呀

之前有到含呢個地步咩
利申失憶

我唔睇番都好想再玩多次
個感覺真係好正!!

yes madam !!

俾錢填form先用得返

你再爆響啲

飲茶

飲緊妒忌綠茶pass唔pass啊

計劃緊下次去玩，不過要搵份工先

唔得 要純水
其他液體都唔得

你係邊度跳啊上次?
下次想去紐西蘭

靜靜long time no see

坐直啲

飲左兩杯水三杯茶

想去杜拜，雖然熱到痴線

之前冇架 其實真相我都唔知架佢講咩我咪信囉

一個願捱
btw有個gif要送比當事人

頂又係呢個

睇親都笑死

搵啲後巷位得唔得呀啦

好眼訓

X2

笑到仆街

咁都包容到

訓左陣

呢位巴打好熟口面喎, 係咪之前搵咗好耐工果個呀 ?

到處都是ON9

3個月叫唔叫耐?

恭喜晒~ 搵到新工~~

我都想聽到呢句

俾左信先講野啦

花姐呢份工做咗幾耐 ? 聽你講啲野, 呢份工唔似咁惡頂, 似係你低B 多

我怕我俾左信會冇花紅，袋左花紅先

做左3年

做既野唔惡頂，你當我低B啦，想去第2間公司低B下

都返咗半年

我都想 但下下都升唔到senior 轉唔到

呢句野可以LOOP好耐
即係廢話

本身諗住睇埋大學有冇OFFER先決定遞唔遞辭職信，
覺得忍唔到，袋埋花紅去埋旅行5月返來就遞辭職信。

我想試下其他工

袋完花紅, 去埋旅行, 仲要返黎先遞信

真係搞串個PARTY

袋唔袋都要俾你地話

我想試跳中級da jap咋

我初級都無所謂，我想轉出去咋

［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（189）